# HardCifras

## O que é a ideia?
Aplicativo para anotar cifras de uma forma mais rápida como um bloco de notas, á diferença é que ele identifica quais são as notas, ou seja pode-se mudar o tom com o click de um botão. pode-se separar por campos como ‘Introdução’, ‘refrão’.




